還我JISOO一個公道 ！！！

出左隻新version既ice cream 個個對住個cam發姣
屌你JISOO都係上唔到幾次main screen 淨係自己一個係下面自high

平反！

好嬲呀 好嬲呀

1:37 Jisoo有上到main screen 呀
Jisoo唱果陣Lisa 仲大叫Jisoo!! 好有愛

最少畫面

成隊最鍾意係Jisoo
之後就係Lisa，佢成日都好純真好開心嘅感覺
又鍾意cheer up Jisoo

YG 我

我估因為全世界計Jisoo係BP最唔紅

呢首歌就算啦
唱多幾句未又係ice cream chilling chilling

牙秀正能到

老實講句
呢首歌好撚㭍難聽
冇jisoo係到廿秒已經想熄撚左佢

serena發姣勁好睇

前排先有新聞話個榜係亂9咁作
間統計公司得一條友運作 都重有人信

佢有part 係直接係睇search數據
作唔到

幾時加入bp

咁靚女都咁慘

一野轟落YG度

佢話係真就係真?

好珍貴

I come, I see, I conquer

都就年尾 睇Gallup個榜好過

Jisoo 個bg好hea
好似公司office 咁

成首歌得一句solo
點樣認真姐 認真都唔會take佢main shot

哩首歌係用來睇
唔係用來聽
智秀我愛你心心

醉愛乂牙秀

Jisoo bb